手封700嘅巴打係咪魚翅撈飯緊

利申冇貨

咪鬼開post啦, 呢輪咁鬼靜不知幾好

434高位入完
溝到360平均價400
到而家先算贏錢

日日屌緊唔同女

130蚊渣到而家

得三手
賺極都有限錢

120

入得幾千蚊牛仔
好傷心